★返工=?? 工人清理山竹塌樹 遭塌下樹幹擊中昏迷

屯門青山公路黃金海岸發生工業意外，今早(26日)10時許，一名姓羅（60歲）男工人，偕同工友在上址清理「山竹」過後倒塌的樹木。當羅正在鋸樹期間，一段長約3米、直徑約10厘米的樹幹突然塌下，羅猝不及防被擊中頭部，登時陷入昏迷，姓盧（22歲）女職員見有意外發生，即時報警求助。

依單又唔可以賴打完風唔停工既
啲樹始終都要執 啲工人安全意識有問題或者佢唔好彩

應該自己小心

今次扣AL 算，下次出warning

x2

真係打到下個風黎都未清晒上一次